警告你班暴徒咪撚黎睇我敬軒嘅演唱會

咁唔鍾意就放飛/唔好黎
政治關藝人咩事？
到時你地又入曬場 然後全程大叫光復香港 時代革命
你叫人地情何以堪？
所以既然大家咁嬲 就千萬不要入場！千萬不要！明無？

哎哎哎

Ok識做了

真軒粉一定會明白敬軒的！

你地盲目反軒令我對場運動好反感

你算啦不如 扮哂嘢

被犯罪專家睇穿咗我

千其唔好大合唱我地既國歌，斬仔會問：「咩歌黎？」、「國歌唔係『起來，不願做⋯⋯』？」

好想聽佢唱